頭先聽到個靚女叫左碗魚片米走青加色 凍好立

個感覺好撚奇怪
唔係親耳聽到都唔會信